洗手洗到甩皮出疹

渣既

兩隻手都有濕疹

洗手液ok,
出疹係搓手液用得多

好鬼痕又痛
唔洗又唔得

大家真係唔好洗咁勁
我手背洗爛左
好痛

爛手是唔是肺炎病徵？

洗到手背出哂紅痕 每一條紋都係出血咁滯

我前排搓手液用得多然後隻手爛哂
後尾睇醫生搽啲有類固醇既膏而家先叫好少少

慘啦。。用類係會反彈。。到時會變紅又痕

隻手乾 加埋之前乾燥 隻手爛撚晒 皮膚硬晒 成手傷口同血。洗手痛到仆街

而家見好好多就轉左搽有維他命E既膏

我之前隻手都會甩皮流血 要用類固醇
後來用清水洗手
一日最多一次用洗手液洗
多搽lotion
依家叫做好番 生番哂啲指紋冇再甩皮